一人一個對付廢老既方法，我好大壓力

我就來比個廢老迫爆，有咩解救
一做唔岩佢心意就黑面，總之一日到黑就黑面
明明黑面影響唔到我實際，但真係好影響心情
一齊做又唔做野，又想做大佬，但又唔想負責
自卑心態
前排同佢反左面
日日都要拍佢做野，可以點算？

發佢圍 再辭職唔撈

可以唔做我真係好唔想做
我真係好大壓力

問心 覺得唔對路 留係到又無價值 搵定後路走人

同付廢人，唯一方法就係要同佢鬥廢
當你廢到佢都驚左你既時候你就贏了

冇後路都路識搵，我算一個好廢既人

痴撚線啦 全世界唔係得佢呢份工 你都可以選擇嘅

呢個市好難搵
大壓力到身體出問題就無謂
經濟壓力唔大就休息下

除罩喺佢面前狂咳

你廢
EQ 低

嘅然係咁 我覺得你唔好投放咁多情感喺工作上 佢屌你做野唔掂 你分析完覺得佢係鳩噏嘅 咪唔理佢囉。 不過講到尾 一份工做得唔開心 好難做得長

quit

你要拍佢做野定靠佢做野？
拍做野係雙向架喎，你難做佢都難做